Iphone7+

有人覺得7+倒電倒得好快？